近排男友生日，男友深黃，想揾間黃店自助餐

有無巴打絲打知道邊間自助餐係黃或者藍呀，謝謝

屋企

屋企無自助餐呀
同埋自己屋企唔太方便

逸東酒店啦

半島啦

Eaton最正係間中菜啲叉燒

【引渡惡法 三罷】逸東酒店撐員工愛香港允參與6.12集會：尊重政治立場

仲有心情慶祝

不割蓆不分化 食餐飯都得掛大佬

你攤0係度 等佢自助 再配合佢
夠曬深黃

半島

你呢d就真係分化啦
點解唔可以適當時候做適當的事

一定要咁極端？

講起呢樣 我又諗起個個爭住屌太子生日個個女仔
但又唔屌係荃灣生日個個小朋友

仲有心情慶祝

你做佢自助餐咪得，任佢扑

如果佢深黃就應該唔會有心情搞生日呢d野

我覺得去間黃店食個飯已經好夠，再同佢一齊參加下d活動

同問

長期抗爭都要有少啲嘢去平衡吓，如果唔係好易會精神崩潰。所以先諗住親生日去平衡一下。

無，但都要生活，都要過日子，樣樣嘢都唔開心吓，揾啲開心嘢都得掛....

有得諗喎

小妹半供讀，請唔起呀

場合問題呀on9仔

是但一間黃店囉 平平地

佢新裝之後聽人講個buffet 都不錯喎